下一步：警方會申請禁制令禁校外人入中大

咪即係狗自己?

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

咁支那狗咪冇得去天人合一亭

法治未死
眾籌打官司告番佢！

真係會都係校方啦
不過最有可能係學科大玩出入管制
要證件/登記